呢個靚女擺依d pose真係勁搏...

頂唔緊了

勁搏打

Blink?

醜，拉

又迫我戒色

我係once有時都頂佢唔順
尤其見到佢喺紋身佬張床上面咁亂嚟

戒色好事

去返隔離post見到sana你就唔會戒

fake news

講得好...

要戒丁

我打你pat pat

gay...

苦戀的，大概與某個他比賽。🥃

同道中人

非gay

睇到硬曬

個拳頭

short左咩

g

做乜撚野